原來香港有個行政長官叫林賤月傻....

明明係師奶做乜鳩特首

好過做保安